====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors que le redressement démographique date d ' à peine une génération , et que la densité de population de la France vers 2000 ne dépassera que de peu la moitié de celle de la Grande Bretagne ou de l ' Allemagne fédérale de 1965 .
Entity Name (Type) :: Allemagne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
la France (LOC)
Grande Bretagne (LOC)
Allemagne (LOC)
Total entitiy counts: 3

